覺得今次侵侵用州打州真係好撚醒

直接就唔洗同你客氣打到去聯邦最高法院
自己同彭斯就用個人名義告柒china joe同賀錦麗
就算比你china joe仆街上台.10勁個州都唔妥你
遲早美國都要去到分裂階段
只係遲同早

今次仲堅過2010年果時.連州政府都要出埋維護美國憲法
仲要今次係打憲法.你冇得好似賓洲政府咁因為時間遲hea你
如果今次判輸左有野睇.然後州長就可以經過自己決定修改憲法
唔洗經過州議會.即係立法唔再經立法會咁

個答案只有yes 同or

u are right

push

總之拜登贏

比你贏有咩用
紅洲唔服你
遲早都會反你台
到時就內戰

咁Deep State會點接招

而且唔係短期解決到，拖過左1月中侵贏

好gay

依家係州打州
聯軍咁打
你拜登都應該驚啦下話

州打州會唔會畀支那發到圍?

暫時仲會係法律戰先
之後無人知道

你留意下左膠係完全唔敢播嫁
咁大件事正常係要比頭條

棍撞棍

I am left i support biden

大法官唔敢判啦
屌真係判輸
即係個個洲都可以獨大
然後唔洗跟美國憲法
正到爆.往後肯定分裂打過

格劍

左膠只有理想忽視現實

老實，只有一個方法可以解決到問題。就係太空殖民。

可以成個星球都係GOP/DEM，唔滿意隨時走，唔鐘意嘅老死不相往來，咁樣大家都會舒服d

唔敢判即係拖，侵有利。有回合限制RPG，現代英傑傳

今次已經接近分裂邊緣啦

何謂分裂？將一樣不能分嘅野分開叫分裂嘅話，如果能夠自由離開，能唔能夠叫分裂？

Elon musk 賣緊2024去火星嘅船飛

去到州告州其實係最後一步
遲早州都會作反
因為紅州睇唔順眼拜登

Trump就真係唔介意美國內戰
China Joe同黑婆 睇你地點樣收科

呢招好，但最好係有過半數州跟做

堆紅州全部宣布獨立就好玩

仲有紅州對加州移民嘅不滿
例如意識形態同埋炒高當地物價

英傑傳年紀

XiNN連被拒絕承認的自稱總統當選人拜燈都唔報 我真係笑撚左

成個home page好似平行時空咁
下個月侵侵宣誓連任 我都唔知班左膠會唔會晴天霹靂要跳樓

我係反超任版年代嘅

入floppy，隻game好似要3隻

好似已經好耐無出面

暗殺

你老母接客咁接

雖然比左正評你，但係美國法律唔太明，講多啲好喎

唔識美國野，咁一日未判，新任期邊個做

Civil War
我侵

東西內戰

唔服同反台係必然嘅咩

拜登呢d 正派主角點會輸

左對右派

愛侵力繼續打飛機 黃媒不會報道的事

咁唔代表反你枱嫁

想問下點解1月侵就會贏？
完全唔識美國法律

打內戰姐係唔得閒搞外交，到時我地仲有冇命睇佢地打完場內戰？
完全唔明興奮既點喺邊

我諗主要係名義上更加好，喺憲法上更名正言順，又唔會再係Trump輸咗唔忿氣，係其他州去告，麻煩會少啲

美國分裂

支那咪成為最大贏家

跛撚左點出

講來講去都係呢幾句悶唔撚悶
幫你加多幾句：我登出年必定登基、你地全部都係fake news、我睇唔到

得啦得啦 拜登敗選哭喪區呀嘛

美軍主要都係德州人居多，你自己諗。

美國內戰其實邊個最開心?

有咩開唔開心.遲早都要
之後共產黨都好難再win

咁大反彈某程度上因為支登個撚樣諗住收返晒啲槍
德州都講到明如果個垃圾最尾做到總統都唔會服從呢啲指令

就算宜家keep住打支那 , 你冇錢移民咪一樣硬食港共d閪嘢 , 講到好似打支那就會冇事咁
宜家香港人係唔係都係死 , 得閒搞外交只係叫拉埋支那陪葬咁解ja

拜登話要搞葉岩油
正常賓洲點會投china joe

贏就話啫

行緊一步好大既棋

打錯 共和黨先岩

州打州
= 格劍

就職典禮委員會 嘩嚇死人咩

周打湯

侵又贏

同1861年林肯當選 蓄奴州脫離聯邦冇分別

上屆加州唔服
個個話輸打贏要
今屆紅州唔服就理所當然可以唔尊重民選結果
仲要恨不得內戰
惡過共產黨
共產黨未贏，已經先自己認輸

德州司法檢察長控告4個洲唔跟憲法
之後11個州加入戰團
美國至少有50幾個州
依家去到洲告州
只要有2個州以上提告
直接就上最高法院

都12月9號啦 仲幻想緊 侵侵未輸

拖是沒用的，而家侵侵大軍壓境，俾十個回合你逃出長板坡。一係拖到輸、一係就束手就擒

拖到12/20選舉人投票日都選唔到就掂啦

點解嘅？

連登政治家全面進場

你都on撚9,上次左膠唔服事但乜理據都冇
今次州政府臨時改法例,mail in唔查signatures
大量舞弊人證物證同數學上不可能嘅投票數據

我登必勝

CA NY滅州

你班濕鳩又唔提出訴訟，又唔做聽証
講撚咩，你呢d邏輯係大陸先適合，
鬼佬係有法治思維， 傻鳩

未審先判，更何況審完都話無～

P牌五毛狗都進場

呢件出名係個堆圍開爐既牙Joe fans

而家先提告
何來審完

依家係d dem官連審都唔審就dismiss case喎

GA條片斷到正哂又當睇唔到

多謝提醒,我對佢冇印象

仲reply佢 一早完全封鎖左

1月係總統交接既限期，
解決唔到爭議咪上任唔到掛

打賓洲

trump好快放棄，佢太多嘢玩

trump今次輸好多機會比左膠迫到坐監

唔係免責？

由參眾議會選副正總統

無

don't give me hope

No Fracking Joe

Hi 左膠

基本上都係朝早個一堆「侵侵輸左」既po互含開
然後d人起身踢爆佢地就一齊潛水
第二日朝早又黎過

最好笑賓洲生計就係石油
個個做葉岩油都好撚高薪
邊可能會破壞自己生計咁撚on9

佢同賀錦麗有咁耐縮撚咗咁耐
一次都冇正面回應過侵

敗燈真係on9到話要ban fracking呀嘛

今次判輸就證明美國法治未死

不能輸的男人

本身 Trump 都係民意，咁肉酸夾人落台
China Joe 可以點上場

而家睇司法部，司法玩野就靠軍隊同軍事法庭 淨係國民同軍隊都玩死民主黨同華爾街

侵侵post晒片
賓州做得出選票唔洗對簽名
咁撚假既野都做得出
其他州唔告你等幾時

睇住民主黨唔敢反駁舞弊，因為一出聲等於幫 Trump 宣傳

去佢TWITTER CHEER佢UP, 叫佢加油
玩鳩盡佢老閪殼

要好似某屆港姐冠軍朗拿癲奴樣比佢攞到冠軍又點

好玩中共咪好玩囉

美國變二流國家

愛侵力係咁 係佢地眼中得0同100

整一堆錯嘅assumption出來 之後推自己個結果 講到好似必然咁

之前侵侵rally場場都播呢段片

左膠進場了

佢地應該係twitter睇住班左膠嘅talking point以為執到寶搬過黎

但次次未到下晝就炒車

咁又係, 中國一直都大一統, 歐洲就一直分裂互打, 咁點解清朝最後比人打到仆街既

而家啲藍州又何嘗唔係唔妥trump
望吓加州同NY啲左膠
想殺咗Trump咁款

英國打中國個陣國土幾大

個陣係大英帝國鼎盛期

美國分裂好似對中國仲好

應該係牙侵真係想一野清曬成個利益組織
所以牙joe 先千方百計出千 贏大選拎行政權黎保命
開頭應該以為普通cheat 夠做
點知實際開票牙侵過70m先漏夜加印露馬腳

係咩，咁不如唔好打，大當贏啦

講真，被dem + deep state + 中共迫理牆角

真係要all in 打憲法架啦

希望侵車輪戰戰術成功！

最怕美國Supreme Court d 官，好似香港d廢官咁，連facts 都唔尻理

我識嘅鬼個個喺咁話侵唔接受選舉結果，侵先係輸打贏要呀咁，被XiNN 洗撚哂腦

同佢哋講Dominion 被中共操控，拜登個仔同中共d利害，d左膠鬼一句都聽唔入耳

邊個贏都難阻止美國分裂㗎啦，最慘係就算侵最後贏咗，佢真係要諗辦法說服呢班左膠（為數極多）

今次真係God bless America

唔据呀？獨立囉

華爾街班撚屌成日持住自己有錢有地位
呢十年控制媒體報FAKE NEWS都算啦
今次玩埋總統election fraud
好彩仲有槍權捍衛個人權利同憲法
唔係既話美國同中共真係冇咩分別

Until we score

計國力姐

你覺得美國如果藍紅裂 紅州仲要多窮州

咁都國力勁過中國 咁咪得囉

分分鐘紅州係東岸連出海口都無 笑死

算吧啦

冇咗deep state撐腰，左膠只係一班被洗腦嘅藍屍咋嘛

說乜鬼服 左膠唔接受侵贏左 咪話番你班左膠唔撚好係到輸打贏要啦 肉撚酸

侵LV99

其實如果真係開波
拜登打條柒咩
美國有3千幾個縣
拜登只有400幾個縣
佢只係因為紐約同加洲多選票
屌你.侵侵面積大到美國既85%都係佢

Not my president咗4年仲好意思話人輸打贏要

左膠厚面皮到呀可以擋子彈了

長洲打歐洲有無得諗？

移民黎香港啦

就算係深藍票倉NY IL，都係大城市以外全部都係紅色㗎

你唔妥有咩用
美國.拜登藍果邊先囉去得15%
屌你侵侵成85%
美國有3000幾個縣
52個洲

如果一開戰.一出黎已經比人秒

勝利條件：難民去到村莊

要怪就怪啲州長僭建法律出 cheat 搞到選票無效

舊年旗手隊條片一出
美國右翼一致話可唔可trade 曬班左膠換香港人

五毛狗嚟

所以依家就係告憲法
點解可以唔洗經過洲既議會去修憲
個洲長就可以修
係咪好撚似香港呢

房屋台就快比淡淡攻陷啦，你仲唔回防

依家似係共產黨果招農村包圍城市
農村果邊全部撐侵
依家真係大軍壓境

侵要幫美國人正確了解憲法

邊個話美國右翼一定排手足㗎

所以支持拜登果班一係就on9.一係就政府打手.一係就五毛
根本依家美國個處境同香港好撚似
個洲長鍾意點都得

憲法 講明 得 4種 情況 可以郵寄
賓州 仲要寄出 150萬郵寄票 收返 2百幾萬票郵寄票
fbi cia 唔去查
唔係違法 違憲 係咩 ？

蕉直相對

仲要可以唔對簽名
咁撚神奇既洲都有

想睇分裂後藍州東西岸有飛地

佢地點會介意

侵帝屈機左好耐

好撚醒丫
咁牙侵做左總統未

上面好多侵粉唔知Safe Harbour Day係乜，成班白痴仲係度發夢。

其實如果分裂
美國會變到好細.15%拜登
85%侵侵
最後85%果邊都會食返15%

打內戰d垃圾左膠實縮返入媽咪個西度

而家侵侵依然執政

出城已經死
外圍圍出你黎打

句野咪又係左膠互含出黎

TX同Florida變成最大州 florida需要大量高技術人員 即係香港人

組住人鏈對住侵粉嗌“count every vote“+BLM同Antifa 搞事（burn loot murder)

都好，Florida氣候最似香港

內戰了

冇咁多創新高report la

而家最太阻礙係燒山已講今次係絕對違憲。

Civil war.gif

之後又可能出現左膠既場景
大家都係美國人.一齊支持拜登
之後一出城外就比人打

五毛常用的詭辯方法

訴諸人身
這個很常見, 應該不用舉例子, 大家都知道是怎樣一回事
不過人身攻擊, 跟訴諸人身謬誤, 有一點不同的是: 進一步以人身攻擊作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論，則是訴諸人身的謬誤

偷換概念 / 打稻草人
打稻草人 - 攻擊對方並未提出的論點。
例子- A : 你說調查還在進行中 因此未來可能有證據推翻
B : ????? (我哪有說過"未來可能有證據推翻"這說話?)
A指一句B根本並未說過的話, 訛稱B 有這樣說過. 就是打稻草人.

偷換概念
- 蓄意把談論中的某些關鍵詞換成其他概念。
例子- A: "巴爾說沒有證據證明有大範圍的選舉欺詐", 這句說話巴爾沒有這樣說過.
B: 那麼有多少宗訴訟被法院駁回?多於30宗
巴爾不是法院或法官. 把一個人不是法官的人, 換成法院或法官, 再去反證巴爾有說過這話, 就是偷換概念

扣帽子
- 是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。與貼標籤有異曲同工之妙，但着重於自身正面宣傳的手法稱為「光輝普照」法。
例子- A: 你偽裝成香港人製造香港跟中國人的矛盾
B: ????? (我都沒有說過我是什麼人, 我是怎麼偽裝香港人了?)
這裡的A, 就是無理據地把B貼上了"偽裝成香港人"的標籤

偽二分法
- 提出少數選項（一般是兩個，但有可能是三個或更多）要人從中擇一，但這些選擇並未涵蓋所有的可能性。現實生活中很多事情都有中間地帶，很多時候中間解是更好的解，因此要人在少數選項中選一個的做法往往涉及假兩難。
例子- (在事情還沒完結的情況下)
A: 到目前為止沒有證據=沒有, 有充分證據=有。我從來不認為"到目前為止沒有證據"是「未確定」
A的錯誤, 在於如事情還沒完結之下, 有一個可能性就是「未確定」. 未確定, 不等如有, 也不等如沒有, 未確定就是未確定. 就是在「有」「沒有」之外的第三個可能性. 所以「未確定」並不應亦不能強行歸類到「有」或「沒有」之中

語境去除
- 把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效
例子- (前提) - "巴爾說, 到目前為止沒有證據證明有大範圍的選舉欺詐, 調查還在繼續"
A: 沒有證據=沒有欺詐
A的錯誤, 就是在事實還在進行當中, 就把沒有證據=沒有, 而忽視這句說話的語境 “調查還在繼續". 在這個語境當中, 巴爾所表示的, 就是”事件還沒有結論".
但A 就把” 沒有證據證明” 看成是結論式的 ”沒有”
同樣是”沒有證據證明” 在事件沒完成時, 理應看作”還沒知道”
而事件已完成時, ”沒有證據證明”才應該看作為結論式的“沒有”

紅鯡魚(轉移視線)
- 轉移議題焦點與注意力
例子- A: 「巴爾說沒有證據證明有大範圍的選舉欺詐」, 這句說話巴爾沒有這樣說過.
B: 同樣FBI找了一個月也沒有這類證據 因此未來有這類證據的可能性極低 說沒有也是可以的
大哥, A是在說巴爾沒有說過某句話, 拉去FBI是做什麼?

訴諸群眾
- 從眾效應衍生出謬誤，也就是將許多人或所有人所相信的事情視為真實，例如「大家都這麼說，一定不會錯！」、「很多人都有吸煙、喝酒或犯法，因此這些都是對的或不危害健康的」
而事情的對錯或真實性, 應該看的, 是事情的本質, 而並非多少人覺得對或覺得是真的.
例子- A: 你的投訴並非只有我不受理
投訴應不應不受理, 是應該看投訴本身有沒有理據, 所投訴的有沒根據規則, 而並非由人多人少去"斷定不受理"是合理.

循環論證
- 論點的真確性最終由自身支持的推理方式
例子- A: 主流媒體皆稱Joe Biden為總統當選人, 這說法很有問題
B: 幾乎全部媒體皆稱Joe Biden為總統當選人，因此合理。
嗯, 用” 幾乎全部媒體”去證明主流媒體合理, 很好

甲：小明是音樂神童，因為他很懂音樂。
乙：怎麼知道小明很懂音樂？
甲：因為小明是音樂神童。
嗯, 這樣的話, 小明怎麼可能不是音樂神童呢

訴諸偽善
- 主張某人的行為和他的主張有不一致的地方，但卻指不出該主張哪裏有錯。
臭蟲論源於20世紀中國著名作家魯迅寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」現今社會，臭蟲論是用來批評不擇手段，企圖掩飾自己錯誤的人。
例子- A: 我不相信左媒
B: 右媒一樣很多fake news
難道A 是不可以左媒右媒都不相信? 右媒多fake news 就等如左媒沒問題?

邊4種情況?

聽d youtuber講，侵就係要民意谷到Supreme court都冇得唔理

美國內戰做乜鳩
成班連登仔當正自己係美國政治專家咁

唔洗再打地方法院啦
依家州打州就要聯邦最高法院判
當然如果最終輸左.佢會唔會軍事行動真係無人答
因為依家州政府有咁多撐侵侵

如果呢一幕可以拍入電影嘅話

19才子都話係時候了
今次去到州政府撐總統.其實已經好嚴重
分裂就緊嫁啦

最搞笑日日吹到侵侵好似孔明咁，吹左成個月～又係輸。

日日都好似開緊誓師大會咁

最多咪意識形態上嘅分裂
熱戰可能性係0囉

你地只要理解
拜登只係有美國既15%地方
大部份係城市
侵侵就有85%既美國地方
大部係係農村.同能源洲份

咁你就明
所以點解左膠一直唔敢咁大聲就係咁
因為侵侵囉左外圍

無人答到你
上一次係解放黑奴

點估到竟然唔盲目從眾信fake news含侵侵先係圍爐嗰個

美國要改革進化就要reboot 一次
冇野係長久永恆制度

只係時間有啲敏感

正如香港都reboot 緊

支那中原都打無數次

你真係唔識嘢啦，話紅州窮等同話圍村窮
人地有錢同你講咩？如果紅州冇錢，佢地就最支持民主黨啦，民主黨會派錢俾佢地架嘛

早幾日集會原來係幫兩位議員造勢

邊場？

Joe 果D fans 去晒邊?

侵哥留咗十日軍事法庭啦， 仲有關塔那摩大裝修。

我覺得唔係拜登自己想上，而係成個利益集團嘅影子內閣唔想trump上，拜登應係比黑鬼馬更無能

左膠當日突然見到係侵連任
反應： 仲乜撚野

主流左媒零報導

然後見到側邊有幾位戴住MAGA帽，拎住槍慶祝。
返屋企扮睇唔到

咁你就明美國到底出現緊咩問題

奧巴馬上任.左膠當道
都已經去到10幾個洲抽4個洲
都唔嚴重

美國人安逸太耐無晒危機感
所以先會滋生到班左膠出嚟
係時候叫醒班人

劉名

州打州呢單官司層面
仲重要過侵私人團隊既官司
暫時11州告4州個
唔排除過幾日更多

袁爸爸話最終會有20個

咪傻啦 12月24嘅係deadline
所有司法程序都會係果日前完成
點會比侵拖到1月
拜登會如期上任
連登仔接受現實啦

睇來內戰嘅陣容形成了

共產主義陣營：
領袖：
China Joe（傀儡總統）
Kamala Harris (總統本體)
政治人物：
民主黨人
司法人員：
自由派法官
民眾基礎：
左膠
高學歷人士
學術界
戰鬥人員：
Antifa+BLM
FBI
CIA
國民警衛軍（藍州）
金主/技術支援：
支共
華爾街
Big tech
傳媒：
主流媒體
荷李活偽人

民主共和陣營：
首領：
（滅共三巨頭）侵侵（現任總統）
（滅共三巨頭）彭斯
（滅共三巨頭）蓬佩奧
政治人物：
共和黨人
NASA
侵侵家族
司法界：
保守派法官
律師團（朱利亞尼線+鮑威爾/林伍德線）
民眾基礎：
愛國者（右派）+全球侵粉
中小企
工人階級
農民階級
保守派基督徒
戰鬥人員：
民兵組織（Oath keepers，proud boys）
美軍（海陸空+太空軍）
金主：
侵侵本人
民眾
媒體：
右翼傳媒（NewsMax，NTD,大紀元,RSBN,Be Like Water Media等）
右翼論壇（4chan,Gab,Parler,Mewe）
撐侵藝人

邊個講
選舉人票都分分鍾選唔到

美國 洲=國家
即係國家vs國家
要由聯邦解決
唔得就開戰
道理好簡單

有無人可以將《美國隊長3》入面內戰嘅gif改圖，分別key上侵侵團隊同拜登團隊嘅大頭上去呀

我好驚侵侵比你班連登仔燈死
BTW支那祖必勝

行政手段玩野黎講有少少馬略打蘇拉既感覺
當然拜登輸蘇拉幾十條街 冇得比

而DEP出曬cheat咁選舉幾乎係半政變咁
一陣GOP州一齊企出黎反就係Ceacer 之路

唔覺得班左膠係會知關能源同農村事
佢地日日屌trump要接受現實
又屌佢anti-democracy
狙擊人好勁咖喎

但係實際上呢啲「國家」並唔係完全係壁壘分明㗎，其實上面都有提到，真係屬於拜登嗰邊嘅土地只係得全美嘅15%，剩低嘅都係屬於侵侵陣營㗎

係，睇下twitter

真係打起上黎
侵果邊係可以封鎖你城市

世澤岩岩有解釋到
如果一洲一票選舉人
參議會會係選彭斯
眾議會會係選侵

班左派分分鐘侵落台(if) 之後告佢誹謗

紅州撚想要Asian chingchong咩

係得垃圾左膠藍州先歡迎移民

今次supreme court 冇得話唔介入州事務去推

會搞好耐
最後如果2邊都選唔到
咁咪連登契媽做總統

契媽做住先啫

美國越亂中共越開心

有冇高手解釋下，咩叫州打州

點解可以自行立法?

想問下 州告州d 咩？

如果內戰要打贏東西岸唔洗錢同人口?
d軍隊基地好多都係哂沿岸洲 即係東西岸
經濟命脈都係wor

違憲

有核彈.美軍好難參戰

個排live追票永遠都係登贏少少就即刻跳到99%
真係痴撚線

農民有錢到仆街又唔駛點撚做

4個洲話因為武肺.洲長所以修憲
但正常既流程即係好似立法會咁
你要修例.需要經過立法會.但依家唔係
洲長自己決定
例如可以唔洗選票唔洗對名
例如可以選舉後3日既票都仲計

依家德洲話佢地4個洲唔跟美國憲法
比你呢4個洲搞到選個不知所謂既拜登上台
所以提告

係

真係要最後一刻先知

長春圍城
只要唔供應食物都餓死班左膠
因為，農民多數都係侵粉

真係期待LA、SF圍城

thx 巴打

我爬緊PA張狀紙
痴線，修例都唔經當地house 同senate
不過個SCOTUS駁回左，原告係Kelly

睇連登仔論政真係好過癮
又分裂獨立，又核彈，美國好需要香港人黎移民

你地開心就可以了

重點係聯邦可否介入州的事務

civil war

似唔似香港呢
所以支持拜登果班好撚膠

最好笑賓洲既理由話係因為你太遲告
同你講多都晒9氣.直接洲告洲
唔撚再理你賓洲最高法院.直接就聯邦判

賓州個法院呢，唔好旨意
不過我呢單，好似就係聯邦法院
但亦有人話，只係否決暫時停個certify

考到聯邦大法官

以為好似大陸啲農民咁低賤咩美國另外日本啲耕田佬都係有錢到仆街 人地用高科技耕田種靚野賺好多錢

講咁多把撚咩 人地贏咗啦柒頭

咪係，左膠州夠有窮地方
好似MI嘅Detroit就係，仲破埋產

其實係stop左個人上聯邦法院
優先要處理洲告洲先
理由係無人手
因為唔止德洲.10幾個洲一齊告呢4個洲

佢地仲停留係人手灑農藥
人地農場大到要用飛機

比較難，因為周邊有藍county

開農場=landlord

失敗之城

咁又係，圍尻Houston/Dallas，餓死班加州狗

呢個城DEM越搞越頹
仲一街力架

唔知鳳凰城會唔會封埋一份呢

係就好，呢個州又係俾加州狗搞到雞毛鴨血

其實分裂咗，換個角度睇係咪對中國最有利

對中國最有利係侵侵輸
咪再講啲咩共產黨最開心呢啲左膠謊言

其實就係中美合作嘅
propaganda campaign

最高法院6-3受理左德州單case

呢d case都想dismiss,個3件lib真係賣國賊

好名

五毛狗接受現實啦
連登仔唔係任你撚

消息話未投
係叫四個州明日三點前回覆
sor

我諗中共就係想 內戰.....

因為侵侵做乜都啱嘅你係咪登粉

只要侵贏其他都唔重要

好撚多係bot
你講岩agenda 自動會有啲空帳號like你
敵對陣營自動shadow ban沉底
完全係系統性作弊

支那贏咪支那贏，總之我哋侵粉只係唔要侵輸

佢好撚想上 但比人爆左咁多黑幕應該後悔到仆街 個仔都比人玩到就謝

個三件如果係香港應該係鄭紀航個d仆街笟水

終於肯接
嗰3條友食屎啦

佢老母點接我就唔知啦
我就知你老母嗰邊就包糖水嘅
不過下次叫你老母碗紅豆沙落撚多啲紅豆啦
稀撚過你老竇嗰時射你個痙攣仔出嚟嗰篤精

邊有得唔理

美國鹿道立

應該有國安考慮，點判都怕內戰
州告州，有晒證據都唔理嘅不如掉咗本憲法佢

同基本法一樣

改咗名就認你唔到呀
鳩硬無親戚，你臭哂朵啦

又一隻空帳五毛

Push

弱智仔 柒咗喇 深潛我當無睇過啦

俾兒登聯埋外敵出術奪權都係國安問題啦
內戰睇個勢都幾難避,除非侵可以有實質到塞到全世界把口嘅野攞出黎

做乜撚嘢姐你

不如你諗吓要唔要縮番落你老母個閪到啦

原來出貓俾人發現屌返老師轉頭就係你

五毛,用4隻腳行既人形生物

班鬼同how dare you 諗野嘅方法一致，追求diversity呀，blm 呀，中共影響距離佢地太遠
呢班人通常覺得自己啱撚哂

D鬼反問：丸，你係咪睇新唐人睇上腦呀？

我re 佢：屌呀，你d XiNN 偏頗都嘔，Twitter 連trump d tweet 都 bam 尻埋，咁叫democracy?

有時日頭同班鬼打debate ，夜晚又收到d港豬親人WhatsApp，（真心）問：依家買樓好定移民好？

屌，心很累！人類係咪真係咁冇智慧？呢個時候仲懵撚盛盛去買樓？

Sor，out fo 咗，但有感而發

被人屈出貓都唔可以屌老師?

我就真係唔知你做乜撚嘢
我屌柒個五毛關你撚事？弱鳩智衝出嚟柒

美國🇺🇸既代價就係內亂，然後成為日落王國

共登就倒數緊啦

未正式坐正話自己係總統，那來的自信

有線都開始講當選人

其他所有野唔敢報

今次呢件事之後所有媒體都有後果

根本要守衛憲法既美國人係絕大多數
就算投拜登既人
都想要選舉公正
剩低果堆左膠 大把美國人想打柒佢地
德州做衝鋒陷陣先

吓
所以呢
佢係五毛我就唔屌得你㗎啦咩
咁就叫柒撚咗
你個痙攣仔未瞓醒就返庇護工場瞓覺啦你

傻啦
佢有解放軍撐, 點會驚呀

唉 你鍾意啦
睇你撐又幾好笑

咁樣又叫撐
好撚肉酸啊你 唔好咁樣啦
你答咗我未啊
我柒咗啲咩啊
你屌隻五毛同我屌你個柒頭痙攣仔有乜關係啊

侵侵呢班律師真高招

廢撚事同你吵弱撚智
衝咗出嚟仲繼續死撐
你自己慢慢覆飽佢啦

講嚟講去都係答我唔到

博唔到就話人哋撐
你老味真係成隻小丑咁

拜登登到基未
唔知邊個幻想緊

你屌錯我咪認囉
當隻五毛係手足當我五毛
係要畫公仔畫出腸 比個落台階你咋傻閪
依家真係唔撚知邊個小丑
入嚟亂鳩咁屌錯人又繼續扮 睇見都覺得好笑

果班撚樣講野不嬲都無point

4年前班左膠咪示範左咩叫輸打贏要

吓 屌錯人
擺明係屌鳩你個喎
又要喺度屈我屈你五毛
又無啦啦喺度講乜嘢手足
做乜唧你
我唔覺得佢喺度講嗰句嘢
有咩問題
但係你就留咗個有問題嘅說話
所以我就屌鳩你
有問題？
你就成程成部錄音機咁
同我講話你柒撚咗啦柒撚咗啦
你係咪思覺失調

咪即係你唔撚知佢係五毛囉
我屌柒個五毛個留言有問題？你幫個五毛屌返我？
邊撚個柒啊ching

我要知佢係五毛做咩
佢講咗佢想知道deep state會點樣接招
我都同佢一樣想知喎
但係你下邊就留一句九唔搭八嘅說話
咁我屌鳩你有問題？
你話佢喺呢個post講咗句五毛會講嘅說話
我再幫佢我就真係柒撚咗啦
咁你而家柒撚夠未

你柒咪柒在屌撚錯人囉
唔知佢係五毛唔係問題 唔好衝出嚟扮正義撚吖嘛
起底功能擺喺到又唔撚識用 亂屌屌錯人唔道歉都算 深潛都唔撚識 一直喺到死撐 好撚肉酸啊

你係咪錄音機嚟㗎
講嚟講去都喺度講話咩屌錯人柒撚咗
解釋完俾你聽又係同一句
你係理解唔到定點
算吧啦 你返庇護工場入餐具啦
都唔知你喺度做乜鳩

你解釋咗啲咩？姐係你覺得自己屌得啱？
咁我糾正 你唔係柒 係on9 亂鳩咁屌人

你係咪有讀寫障礙？
講完俾你聽又睇唔明
俾人屌左咁耐都唔知自己點解俾人屌
仲要喺度問 覺得人哋屌得自己啱唔啱
死撚咗去啦

你咪淨係識得亂鳩咁屌

算啦 唔好再柒啦你行開啦
睇撚到你都覺得尷尬

真係唔知邊撚個尷尬喇
一直死撐

你搵啲嘢撐吓你個腦仲好啦
都講到咁明白點解會屌鳩你啦
都仲係唔撚明 都仲係成隻鸚鵡咁
打開窗跳出去啦

因為我屌鳩五毛所以屌鳩我
goodest logic

推

每逢呢啲post開到咁上下都會有幾個人為咗啲雞毛蒜皮嘅嘢互屌洗板

邊有人屌五毛屌到你咁撚柒
你連追擊五毛都唔撚識你就唔好喺度懶叻啦
你係追擊佢嘅
喺樓下大大隻字開佢個username
再po之前佢講過既五毛說話嘅cap圖屌鳩佢
而唔係喺樓下講句九唔搭八嘅嘢
覆佢句野覆撚到比佢更加似五毛
你唔撚俾人屌？

我無追擊五毛 路過見到屌兩句唔撚得？
要你批準？覆五毛個template又係你話事？你邊撚個？

你宜家又冇追擊五毛啦
個龍門又任你搬
啱先唔係話因為佢係五毛先屌鳩佢嘅咩
仲聲大夾惡話我屌鳩你 所以我柒撚咗呀嘛
而家又變咗行過路過屌兩句？
咁我都係行過路過
見到你條柒頭咁撚戇鳩屌你兩句姐
覆五毛梗係冇標準啦
俾你嘅頂多都係意見
所以你覆到咁撚柒都唔好怪自己俾人屌啦
而家你咁撚戇鳩都屌你唔撚得？
你又邊撚個 屌你要有你批准

知唔知乜叫追擊乜叫路過 中文攞u?
把口生喺你到 你路過屌我當然無問題啦
所以我咪話你on9囉 入嚟亂鳩咁屌人
依家終於認咗 笑撚死

你知唔知自己講緊乜鳩
又喺度自問自答
你係真係傻 唔係扮嗰啲嚟㗎喎
講親啲嘢都係九唔搭八
你知道佢係五毛
所以你見到佢留言你就會屌柒佢
咁撚樣唔叫追擊唔通叫追求？

光復美國 時代革命

最好快啲亂完，依家中國趁美國亂起跳緊

下？！

Bin c

bon c

內戰未呀

好驚，驚緊就職果日著咩衫好

點解法官唔識驚，駁回侵侵

五毛pr全面進場

好撚醒 ！！！

入左啦

笑班愛侵力幻想內戰叫唔叫五毛PR
夠膽咪內戰侵贏再反共囉
侵輸係傷心架喇 望內戰會唔會癲得濟先

True

好撚醒